寧贈洋人不予家奴! 支那疫苗被爆支那國內價格是出口價的20倍

根據中國媒體《鳳凰網》上個月底報導，中國預防武漢肺炎（新冠肺炎，COVID-19）的疫
苗定價已經出爐，1針300人民幣（約1,271台幣），2針600人民幣（約2,542台幣），並聲
稱目前已有10萬多名屬於高危險人群的民眾接種疫苗，無一例明顯不良反應，更無一人染
疫；然而該款疫苗卻被意外爆出，在國外只定價1針2美元（約13元人民幣）、2針4美元（
27元人民幣），價差超過20倍，令人咋舌。

中国有十四億人民，為國捐軀，不怕

支那有疫苗

唔開1萬都偷笑啦
你韭菜嚟㗎咋

就死嘅唔當人，所以唔計！

好似話係宜家未批量生產，所以有得打嘅都貴

就算量產咗都唔會改
支那醫療不嬲咁做, 尤其宜家打緊病毒外交

先播毒後賣解藥